中國人根本係一個崇尚偷呃拐騙既土匪民族！

佢地既父母由細個就不斷潛移默化地灌輸緊一種呃到人就係叻仔就係醒目既價值觀比佢地既下一代

永遠最擅長行捷徑
山寨文化就係好好既證明
人地苦苦經營出一個品牌
佢就將你個名改少少 扮你個品牌

所以呢個民族根本由上至下都係土匪

咁先好，支那千祈唔好進步
支那狗keep住咁就啱啦

文化劣質唔緊要，係佢既事
但屌你老咪
逼全世界受佢果套劣質文化
真係好撚on9

呢樣真係黑人憎
逼人接受

唔係點叫華人賤種

哦，你而家先知？

其實都有有理想既仁人志士，但始終人口太多，太多freerider

從明朝起做左700年奴隸 好得去邊